女神結婚了!!!!!

前社運女神周澄與攝影記者FB宣布結婚

前社運女神周澄與攝影記者關學津，晚上（10月5日）不約而同在個人facebook上公佈婚訊，好友紛紛留言表示「恭喜」。男方更貼出婚姻登記證書圖片，上面顯示兩人於9月中已經註冊。根據兩人於fb上資料，周澄現職端傳媒，關學津亦曾是端傳媒攝記，現時則顯示任職Getty Images。

關學津去年到泰國採訪四面佛爆炸案時，因攜帶避彈衣被當地政府控告違反武器規定，一度被拘留，至今年1月初獲泰國政府撤銷起訴。周澄一度活躍於政壇，近年轉趨沉寂，至9月立法會選舉前，有傳媒聲稱已婚的會計界議員梁繼昌，與時任其助理的周澄「過從甚密」。2014年周澄曾公開與時任社民連副主席的吳文遠戀情，但關係維持約一年便告吹。

夜總會女神

佢就算啦，香港失去陳巧文先最可惜

11月10 牛牛遊行 /中環和平紀念碑
11月11周圍塞

拉

乜9都女神 你班死毒撚

係丁都丁周庭啦仲周澄